一人一句成日聽錯的歌詞

哦 妳說我仆街仆街 仆街在這時候說了我愛妳

推

很感激沖繩的狗

成碟青瓜過大海

因為我不想太快就挽救幸福

睇完中華賭俠阿澤西哥唱眼睛想旅行之後

我聽親眼睛想旅行都會諗左係 我比碌蕉你含
....個日側田演唱會大合唱唔小心唱埋出黎, 隔離唔知有無聽到

屎係黃色嘅

可唔可以講埋咩歌

個日我都忍唔住唱左出黎

白色風車

不過，痴線，獲得的愛顧無私愛顧沒有

基本上 周董冇一首歌係有人完全冇聽錯

Just like miniso, miniso, like miniso

不能懷念愛惜不如懷恨更激
杏仁亦要花氣力

無人關懷是誰大提賣親和

是什麼讓我不再畫一隻雞

露營必須酒
已經當左原來歌詞

屌 本身都無聽錯過，依家回不去了

憑欄盡處 再千百度覓尋是串數字 掏盡戰衣 五指山中說大志 哪堪精緻用詞 幕幕鼻屎茫茫日子 何曾入過詩

玩到放band 玩到放band 我都唔知係乜意思

不想放大只想放大被放大

JANICE拍錯拖 - 奇在我今生等她失勢 (其實唔係聽錯應該係佢唱錯)
KARY愛你變成恨你 - 杏仁亦要花氣味
GEM睡公主 - 期待你只是閪毛

泰國捐精

找不到龜頭 來到表參道
你的感動的精

漏奶咩撚關係，我批要批你個波

this on9仔

花果山 但你太自愛

早肢解散後各自有際遇作導遊

張敬軒 - 披星戴月

知我未夠好 一世人最硬朗劃唇膏

Woohoowoo~ 林文龍林文龍林文龍林文龍林文龍~
林文龍~林~文~龍~ 若談樣子不會叫好

側田-好人

岳飛可終身美麗

bruno mars - uptown funk
成日聽錯做put some nigga in it

鼻毛下放大

漏奶咩撚關係 我批要批你個波

故事的小黃瓜

櫻吹雪

冇咩人聽

餘下精液
我的愛液溢出就像淫水

爽歪的麻雀 在電線桿上裸睡

baby you can屌你老母

未有郭的富城

請不要消失希望 夜"場"還是有星光

等她離開座位 沖廁 我接棒與你開始

岳飛可終身美麗
除夕一勾勾手指發誓

我很快樂 才更加想你姑丈
似歡樂頌...

煮撚鳩 煮撚鳩 我知他撚鳩～

杏仁露裡穿梭 在旁為你哼歌
你永遠並非一個

leon

旋律 怎制定 量度
人心 總有陰險磊落
誰的屌哪媽只不過 娛樂

別再管誰罩你

Got long list Starbucks lovers

淚流某個海（你老母個hi)洋裡翻騰！

擊敗人

毛孟靜對應真誠...

陳柏宇 告別之前

你存在，我嬸嬸的腦海裡

沒有乳線但我高貴
Oh can u feel ur spaghetti

This on9 jai

我都想可以脆弱到 仿似慈禧

為你寫詩 餵你精子

有種愛叫秋生

無望金色的粉葛 還望素雅裡默哀

陳師姐 陳師父 熊仔拿鴨仔印 咪哄劉華阿

頭髮未染傷 著涼亦錯在我幼稚

第一次聽以為佢唱未染傷個頭

夏韶聲像一滴滴吻

一不兩 不三不四 不望著天

本應打9999可以求助

露營必須酒

其實自己一個更開心

杏仁露裏穿梭

i gonna bring 唔知乜野 back

當潮流愛爭鮮

本應打1999可以求助

不過痴線

往事卻 似斷箭 還剩在下體內

Damn right, from the bottom we rise
傻閪, now we cover sky lights

杏仁露裡穿梭

有種愛叫秋生

不要低頭 龜頭拿掉下來

既決定了告辭 別冒昧來點鳩知!

勞力士無止境

你咪無聽錯 佢本來就係想咁

陳豪或許是對象

你悲傷一刻必須解穢酒到我樂趣

咁多人叫我嘅?
AGA—孤雛

查封含撚三個F4

罵佔中不徹走

陳豪或許是對像 面形容貌 也似你少許

Please don't go johnny
He is [/red]ON9仔[/red]

愛我啤酒

難收的覆水 張錦程慢慢盪開去

給你最愉快的燒鵝

如果帶着疫苗我夠勇氣

Baby I will 屌你老母 I 屌你老母because I love ya love ya

露營必須走

挪吒 率眾妖害人

this is sandpit turtle

nba 首be humble
有個球員叫bismack biyombo
首歌係咁biyombo sit down
biyombo sit down

愛一個上一個～

baby you can do it no wrong....
my money is yours...屌你老母

仲有死八婆

你的手若有腳毛

此時此處此模樣 恥毛漾

我是煮的羊

愛不轟動了 甚麼都嫌少

愛得轟動了 甚麼都嫌少

愛不轟動了 甚麼都燃燒

愛得轟動了 甚麼都燃燒

其實邊句先啱

where the skies are blue 屎係黃色既

難道我可以扭轉宿味 重遇你一次

我叫你用蝶 你說這聲音可像你

呢句成日都聽唔清玉蝴呢兩隻字 有無人同我一樣

誰怕講誰會可悲得過孤獨探肛

請李錦記 假使愛原來不像你預期

成日比人話我聽埋啲冷門歌

我想食(識)你女朋友
驗傷

姣佬 請注視前面的我

Oh 給你我的心 為什麼你卻給了我GUCCI~

蒲公英的約定 上網睇過兩個版本既歌詞 到而家都聽唔明
在走廊想霸佔她手心
在走廊上罰站打手心

從未在乎條仔 從未為誰留低

嗱嗱嗱舅母舅母舅母

睇完依個post 已經完全忘記原本歌詞

也開始不甘被倒模的一個用剩餘力氣
去吧 故障

余慕蓮 就看海

有耳的棺材

不要聽見你真的說粗口

一生充滿電鰻

this on 9 仔

ea sport真係勁

We could change this whole world with a BNO

我用私處當作賭注
有次係街聽到心諗乜歌 d歌詞咁鳩

本應打九九九九可以求助

你是一封信 我是郵差
最後一雙腳 惹盡塵埃
忙著去護送 來不及臭hi
裡面完美的世界

就像呂方一樣無助

而這夜余光中 再見影蹤 再獻花多感動

期待你~只是~糸毛
瘋蝗漿首睡公主 每次聽到哩到都笑死

利是可愛到永遠

Your neck was hanging from my neck

不過痴線 獲得的愛護無私愛顧未夠

Wonder Woman

全世界勸導我都不應允 林丹

你存在 我嬸嬸的腦海裏

陳妍希 曾燃點起鼓舞

若自覺這叫痛苦未免過份容易，再沒耳屎

惠氏金裝膳兒加
七大膳食屌那媽

這曾志偉

無盡
也開始不甘被老母的一個用剩餘力氣去吧 鼓掌

same

只想到某日當你含撚 做你熱撚

All the lonely Starbucks lovers
(got a long list of ex-lovers)

前途現在排第尾

Justin Bieber

Dllm because i love you

Bring me

七大饍食屌啦媽

假如把犯得起錯 能錯的都錯過 應該還來的及去美國

JJ-可惜沒如果

抽到暈的滋味 媽跟你都想了解

世上還讚頌沉默嗎 畢到爆炸

梁詠琪 某年仲夏
Wo...Wo...Once Upon a summer time
熊熊烈日大鳩曬

我果日聽到後面班女仔
有個唱得好大聲
我笑到收唔到聲

台妹change my life but my heart remains the same to you

你未忘
我未忘
由「性伴」在旁

成碟青瓜過大海~

王心凌-下一頁的我
我不怕那是我的屍體～

窗外的麻雀 在電線杆上裸睡

同音字

杏仁路裡穿梭 在旁為你哼歌 你永遠並非
一個

愛是牛丸

維園中你暢泳
吳雨霏 Come With Me
麥記成日聽到

為了～私煙

任由自己半夜驚醒 我只不過偶爾受了精 才毫無反應